是靚甜 椰汁西米露 WITH 家母手工山藥圓

好味

幸福師

日日都有飯後甜水

送碗黎食下啦

氣炸呢？

嘆世界師

是

甜水師

食哂了

唔好成日都氣炸氣炸好唔好

邊有世界嘆

你氣炸師
糖水氣炸基本啦

米癲拉

我都想食
可唔可以俾啲我

山藥做嘅芋圓？

肥死左了

無芋

肥死師